{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041670",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66984&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청한방가족호텔"
    },
    "text": "リラックスできる快適な自然の中のホテルです。 外観はすっきりしており、客室は常に清潔で快適に管理されており、道が横に伸びると次のような情報に接することができます。 宿泊施設は山清市外ターミナルから車で9分の距離に位置しており、山清韓方自然休養林は5分の距離にございます。 また、陽村川辺遊園地は車で10分の距離に位置しています。 チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 Bath Amenity(歯磨き粉、歯ブラシ)は提供されず、駐車は無料で利用できます。 朝食はレストランで08:00~10:00まで提供され、価格は5,000ウォンから9,000ウォンです。 コンドミニアム型のツールームとスリールームでは簡単な調理ができますが、肉類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、その情報はホテルの事情により変更される場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 客室価格には税金とサービス料が含まれており、客室内での喫煙時に罰金が科されます。 チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは記載されず、特定の客室とベッドタイプの保証はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は山清市外ターミナルから車で9分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くに自然の景色を楽しめる場所はありますか？",
            "answer": "山清韓方自然休養林はホテルから車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "陽村川辺遊園地はホテルから車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には朝食は含まれますか？",
            "answer": "朝食はレストランで08:00~10:00まで提供され、価格は5,000ウォンから9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室には歯磨き粉や歯ブラシは備え付けられていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、Bath Amenity(歯磨き粉、歯ブラシ)は提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で調理はできますか？",
            "answer": "コンドミニアム型のツールームとスリールームでは簡単な調理ができますが、肉類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。ただし、ホテルの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室やベッドタイプはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは記載されず、特定の客室とベッドタイプの保証はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 453
    }
}